Semaine 1 : Commencer à développer la partie Team 
Semaine 2 : Choix des couleurs et insertion des images
Semaine 3 : Ajouter l'effet de changement de couleur lors du hover
Semaine 4 : Commencer à développer la partie Coachs
Semaine 5 : Ajouter les liens youtube

Méthode de travail : Je travaille sur les codes html et css en parallèle selon le besoin.